［超立體］換［外科口罩］

今朝排隊買到超立體
一包5個

想一包換一盒外科口罩

唔係獨立包裝都無所謂

四包換三盒

點解要用多換你啲少

想太多

on9

5個換唔50個

你用個西換好過喇

pmed

3個外科口罩換你5個超立體

樓主傻撚左？

真...一炮換一個
想要一盒要50炮 可分期打炮

樓主無賺 只求打個和

超立體 有一隻係無無乜用

1q 換1盒ok?

樓豬中左武漢腦炎
唔好笑佢，好慘

原來係KF94黎
唔怪之得貴10幾倍

Kf94貴只係因為炒到貴
而唔係因為佢勁而貴
94=94%

Astm level1 已經勁過94